# ![https://regf12.github.io/rafael-emilio-guzman](https://res.cloudinary.com/regf/image/upload/v1706219364/personal/image1.png) Hola, mi nombre es Rafael Emilio Guzman 👋
### Freelance full-stack Web & Android developer

[![YouTube Channel Subscribers](https://img.shields.io/youtube/channel/subscribers/UCdxI5ohbMIuZcZzDv1CrxMQ?style=social)](https://www.youtube.com/@rafael-emilio-guzman?sub_confirmation=1)
![GitHub Followers](https://img.shields.io/github/followers/regf12?style=social)
![GitHub Followers](https://img.shields.io/github/stars/regf12?style=social)

Soy desarrollador de software profesional desde el 2019.

## Tecnologías:

[![Android](https://img.shields.io/badge/Android-3DDC84?style=for-the-badge&logo=android&logoColor=white&labelColor=101010)]()
[![Kotlin](https://img.shields.io/badge/Kotlin-0095D5?style=for-the-badge&logo=kotlin&logoColor=white&labelColor=101010)]()
[![Android_Studio](https://img.shields.io/badge/Android_Studio-3DDC84?style=for-the-badge&logo=android-studio&logoColor=white&labelColor=101010)]()

</br>

[![Php](https://img.shields.io/badge/Php-yellow?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white&labelColor=101010)]()
[![JavaScript](https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=white&labelColor=101010)]()
[![AWS](https://img.shields.io/badge/AWS-232F3E?style=for-the-badge&logo=amazon-aws&logoColor=white&labelColor=101010)]()
[![Google_Cloud](https://img.shields.io/badge/Google_Cloud-4285F4?style=for-the-badge&logo=googlecloud&logoColor=white&labelColor=101010)]()

</br>

[![Node.JS](https://img.shields.io/badge/Node.JS-339933?style=for-the-badge&logo=node.js&logoColor=white&labelColor=101010)]()
[![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-47A248?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white&labelColor=101010)]()
[![MySQL](https://img.shields.io/badge/MySQL-4479A1?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white&labelColor=101010)]()

</br>

Y alguna más...

## Encuéntrame en:

</br>

[![Link](https://img.shields.io/badge/Link_Site-rafael_emilio_guzman-39E09B?style=for-the-badge&logo=Linktree&logoColor=white&labelColor=101010)](https://regf12.github.io/rafael-emilio-guzman)

[![LinkedIn](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-regf12-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white&labelColor=101010)](https://www.linkedin.com/in/regf12)


## Contacto y apoyo:

</br>

[![Email](https://img.shields.io/badge/regf.12@gmail.com-email_personal_(respuesta_lenta)-D14836?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white&labelColor=101010)](mailto:regf.12@gmail.com)

</br>

[![BuyMeACoffee](https://img.shields.io/badge/Buy_Me_A_Coffee-apoya_mi_trabajo-FFDD00?style=for-the-badge&logo=buy-me-a-coffee&logoColor=white&labelColor=101010)](https://www.buymeacoffee.com/regf12)
